日日都飲幾罐可樂 有無方法自己整，平d飲？

3蚊罐都要搞咁多野

士多買$4 1罐

日日飲百幾g 糖，考慮下身體問題先啦

小數怕長計
自己整應該幾豪子一罐

可樂都仲唔夠平?

幾蚊罐 食水好深

冇錢咪柒飲

買商用糖漿＋梳打水
自己mix

可以自己買糖漿同氣做汽水，仲可以加其他口味糖漿或者改糖漿：CO2比例，不過要買部機，前期投資大

去m記飲2手

...

咩機？
前期投資大唔緊要 整多左可以批發賣比其他鐘意飲可樂既人

骨枯

唔係無錢 只係想d錢用得更有效率

可口可樂用白沙糖
百事用玉米糖漿

仲有咩材料？

水

推

開200個acc，儲定係樽

有咩方法自制

Youtube有人自製
不過係難飲同更無效率

試下無壞 話唔定發現個秘方 成為下一個世界首富

食飯夠有糖 係咪唔食飯？

咩牌子先 咩國家分廠嘅先
基本formula 係商業秘密

紅罐呀

你17歲 早起晚睡

自己整完可能呢世都唔想再飲

唔使，日日幾罐你唔飲得好耐

日日飲

自己整可能仲貴

買2公升裝隊

會好快無氣

糖同水， 平到唔洗錢咁

冇記錯而家可樂仲有用coca leaf (但冇cocaine)

coca leaf extract*

日日食飯你都唔食得好耐

咁你咪直接可樂當飯囉
無人會阻止你

梳打水

飯係主食 可樂係咪?
咁你以後唔食飯只飲可樂咪得

糖溝水再溝屎再溝梳打

一日都飲哂啦點會無氣

有時間打多份工啦

最好飲係玻璃樽
邊度買平

好快糖尿
建議飲梳打水代替

飲zero
無糖飲幾多都得

小心身體巴打

想知樓主係咪完全唔飲水

一項 2013 年發表於《美國臨床營養學雜誌》的報告對 66,118 名女性進行了長達 14 年的研究調查後告訴了我們答案：長期攝入含有人工甜味劑的飲料更易誘發肥胖及 2 型糖尿病。無糖可樂一般使用的是代糖，可口可樂這次推出的 Coke No Sugar 和以前的Zero都是使用阿斯巴甜。阿巴斯甜的熱量極低，雖然大部分科學都証明它是無害的，但一直以來仍然因可能致癌或導致胎兒早產等問題飽受爭議。

Soda stream

我有秘方你要唔要
要pm

拎枝CO2滅火筒唧d氣落水，加糖。

2個方法，一世唔洗錢飲

一係去做M 記
一係去做水吧
完

咁易整到可樂就唔洗賺錢啦

可樂配方係世界上其中一個收得最埋嘅商業機密
你都係乖乖地俾錢人賺算啦

呢d商業機密阻住人類正常發展

一樽2公升咁小都可以飲到冇氣
樓豬食屎算啦

認真答你 時間就係金錢
可樂街賣$3，你要花時間整Time Cost反而仲多
如果自己整整得好飲嘅就話可以接受，但你冇條秘方，未必做到一樣味
加上你係咪可以每日都抽到時間自己整？

一日飲3罐可樂好似上咗癮咁唔飲會訓唔著

打氣都唔止啦。

留番個罐，買大支裝，倒落個罐，平好多

訂部汽水機放屋企

個罐有乜用

樓主係咪飲太多變咗弱能

飲廁所水啦不如

買汽水機啲可樂糖漿

好似話分開晒, 個個都係知D 唔知D
一個人洩漏出去都無用

去可樂廠返工